直接去金鐘集會算啦，仲去咩維園遊行

熱撚死，又消耗體力

咁又係喎。不過有人響銅鑼灣點人頭....

理得佢，你金鐘多人d 人自然明你地係直接去左金鐘集結架啦

6月9號就係啲人遊行完無力